
                      Después de ver esta nueva secuela de jurassic park he de decir que cumple las espectativas, tiene inovacion ( mas dinosaurios ) intenta mantener un vínculo con su antecesora y unos efectos al mas puro Spielberg.  Ahora que de decir que soy puritano y que las primeras partes siempre tienen algo especial si son buenas y jurassic park lo tenía.
        
            